【賭王病重】傳澳門政協提及何鴻燊情況 廣東統戰部慰問家人

廣東政協會議十二屆委員會第三次會議正在舉行，有消息引述與會的澳門政協代表稱，現年98歲的賭王何鴻燊病重，更指廣東政協及廣東省委統戰部正對其家人表示慰問。
何鴻燊的身體狀況一直備受關注，去年2月曾經傳出他情況轉差，要送入香港養和醫院留醫，當時醫院的消息稱何鴻燊出現器官衰竭，但他現時的病情如何？外界則無從得知。
《蘋果》記者致電四太梁安琪詢問賭王病情，她聽後即說：「好多人打嚟問，你哋唔好再打嚟。」隨即掛斷電話。
上周六（11日）傍晚，何鴻燊三太陳婉珍及四太梁安琪均有到醫院探望，兩人表情嚴肅。

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

入廠換過新parts就冇野

成家都係撈偏無撚用

宜家趕得切幫佢痾左孫既就想佢快啲釘
其他未痾得切既就想吊住佢條命等埋痾到先釘

關我撚事
講佢病重講左十幾年
賭佢定江澤民去先

android 10

留名等睇爭家產

酸到

分身家未

分左十世啦,不過仲有D錢未曝光

淨係想知賭王呢一刻對住呢堆所講家人其實開唔開心

上次逼宮將佢舞黎舞去，佢應該都知慘喇？

留名睇澳賭王夢中辭世

但班友跑馬咁趕住生仔 可能要重新分配

其實換下啲器官換下血有冇得長命啲

upgrade 做 3.0 咪得囉
等睇賭王200歲

咪一樣爭產

其實佢仲有冇意識

之前話咩香港地震30日內要死一位名人

乜原來係你呀,何生

就過年喇

超雲好似she個Selena

我淨係知2房同1、3、4房好似唔多啱瓦

當年玩到好大

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

應該準備收割

98歲都參唔多啦，唔死先係新聞

好悶呀 幾時有身家分呀

拎去邵逸夫個廠整整佢

唔知澳娛旗下有無開盤賭佢幾時死呢?

準備回血，公私合營賭場時間到了

應該有得上映何家風暴

不如入稟定法庭先 四房人show定晒大家啲遺囑呀錄音呀whtsapp紀錄 賭王一死就開庭 加快流程大家早日有錢分

送多隻TVBUDDY比佢就翻生啦

之前已經成個機械人咁

機械人會死架咩

祝佢長命120歲 唔好咁快走

呢個型號嘅賭王行緊ios定android?

隻眼

支那自主研發
所以間唔中hang機

副黑超反光啫

之前好似見過有相影倒胃喉餵奶嗰啲野 唔知張相抆咗胃喉先影定點

蛋糕反光黎

生化人

係咪因為隻眼冇擘大所以先一齊戴超

分好哂啦
你話突然暴斃就話
佢生化人 都好撚耐啦

賭王有冇出周邊？想買隻擺屋企 幾得意呢隻機械人

你撈正定偏都無咁多身家啦

五毛狗

blocked

見到佢個仔乜乜君 成日係報紙意氣風發就把鬼火

佢就真係典型嘅長命百歲百病纏身

之後就有野睇

而家個個仔女扮晒唔係二世祖又話創業又剩又話捱得
屌 頂唔撚順

本台喺北京得到嘅消息 前中共總書記 國家主席 中央軍委主席江澤民病逝 享年八十四歲 但係官方仲未公佈消息

後生少少個時晚晚餵妻你估易架

根本係二世祖鳩下鳩下

機械人入廠換零件姐
大驚小怪

做咩姐你地何生好人黎，後生又型棍子
何鴻燊勸人千奇唔好賭，因為你永遠贏唔到

其實賭王有冇同佢幾件老婆玩多p
佢班所謂各房子女有冇玩群交換友

何生好人黎

夠鐘換電喇

好靚仔

中共駛撚諗咩 佢地咪又係用「被退休」同「被捐股」呢兩招黎回血

child登仔不願面對

AV仁呢一刻可能由心底笑咗出嚟

怪唔知得最近澳博股價升咁多，應該準備拉高股價分身家。

定支爆先？

充公晒啲身家拉 國家有難 唔係唔幫麻

學bill gates咪好
咁多老婆 屌果時咪爽

何生又係黃？

upgrade

葡京變國企，搞掂

分埋俾我

死一位香港名人定係點?
佢係澳門人喎

都唔知邊個咁大仇口跣鳩佢哋

佢係香港人嚟，不過大學時期去咗澳門搵食

🙄

屌你老母死全家啦

番去幫你老母掃骨灰啦on9閪

笑到傻

我唔分咁多，我要細女得喇

關我撚事？

講真話啫

係時候要唱歌啦！

真怪誕呀又有趣
你望望新聞裡
有四百億身家哈哈哈
是何家的不知道

何家一家何家猜
何家兩家何家猜
何生身家何家分
何家子孫唂唂唂

遲早升天何先生
全屋親戚來分家
遺產歸於何家中
來猜來猜唷

真怪誕呀又有趣
你望望新聞裡
有四房的子孫 分身家
是何家的不知道

何家三家何家猜
何家四家何家猜
何生身家何家分
何家子孫唂唂唂

充電線嚟

可能要收歸國有

廣東統戰部好關心何生D錢

大房二房都仲有本事自己搵錢，三、四房班二世祖就唔知點算啦

慳啲都夠十世八世

咁撚疊水
大把fund佬幫手搵錢

好大個波

抄家

先唔講有冇用你話好似誠哥重禁精神就去做姐，何生依家郁又郁唔到生不如死禁樣

咁有錢 會唔會吊命吊到200歲都唔死

有冇巴打開盤,賭下邊房爭身家爭得最多

All in 二房

鄰國回血劍 大家唔洗爭

Sor 㩒錯負皮

公司之前有老sales識啲何家人
話未分好身家唔俾佢死住

但唔知吹水定真

乜唔係養和長住咩?

我阿爺105 歲先香，重識買賣股票

但個腦冇得換呀嘛

何超雲
陳山聰食過真係

點解成日想佢死既人好似死極都死唔去, 但偏偏唔想佢死既人會突然就話死鳩左, 呢個世界根本痴撚線

笑撚到我肚痛

何家身家何家猜

john 中國UOS

唔好啦，可摸耳用全體三司十一局加淋奠同何生續命？再送三萬黑警都制
利由本人同何生毫無關係

去d乜乜生物科技公司雪藏個人百9幾年有冇得諗

諗起迪士尼 frozen 以前話之所以整呢套frozen係因為要隱藏華特迪士尼冷藏嘅真相

更指廣東政協及廣東省委統戰部正對其家人表示慰問。

交哂d錢出嚟啊屌你

Game over

有冇醬油

tom crusie有套戲拍過

仲有點知條友以前有無收埋啲私生

屌我以為佢已經死咗

睇一次笑一次

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

未改遺囑唔比死住

肯死未啊

未曝光私生唔會敢出黎
是但一房搵警黑打死你都得呀
最緊要唔洗分多份錢